［港殤］褲妹暫停飲食post

飯，還食得落嗎？
這啖氣，我們吞得落嗎？

無所謂啦
都無人睇你

呢個又真

褲姐有冇去

理解

有 很心痛

你條毒撚實無去啦

食得落
唔食無力氣支持警察執法

有

d煙好撚嗆眼

我都有

潛龍 中大好多左膠
你快手quit la

唔覺

屌你老母咩

成班膠user

唔好內鬥k?
屌哂警察老母先黎屌我個個

50步

咁我寧願屌佢地靚老婆/女朋友

錯
係百步笑五十步

收嗲啦

都係個叫 收嗲啦